[最慘結局]中國縮沙外國又跟住縮，乜五大訴求港獨全部要靠自己，最後溫水煮蛙慢慢死哂

港共藍絲少數派勤力少少得唔得🙏

一定要美國制裁香港為止

國安法已過，未實行唔代表未過

快啲實行🙏外國先做到野，攬炒先會啟動

中共唔係縮，係想拖到侵落台

中共點會縮

美國唔會縮
仲要下下出拳打

其實拜登上台一樣會比國會夾住反共

屌真係越嚟越似